[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 35 , 快盜vs警察 14

幪面超人 Build 第三十五話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第十四話

EveryTime~

LM

好靚仔

下集預告

生日都未有

搵唔到生肉

原來trivago只係拎著鳯凰樽，仲以為佢有埋其他樽喺手

加1 平時都有架

預告

下星期上身
下下星期整天才
下下下星期天才出場

好可愛

Mad Rogue同黑洞呢

今集要用bat engine full bottle開個箱
之後俾內海用左點開

預告個look變左橙神咁

今朝係日本睇左
預告個look真係不得了

lm

個難波會長做乜鳩

係邊到變咁大舊野出黎 唔會個盒變成咁掛

以bandai 作風
呢舊磚都可能出到限定玩具都唔奇

呢舊唔會係天才樽既原形掛

DX evol driver有人整到evol lock音效出黎

忍唔到笑

想知之前個pandora box會唔會有人買

大過sparkling小小姐

仲有evol tank, evol dinosaur

唔知係三個人 定一個人 三個Form

劇場版咁岩有3個新角色

咁應該冇錯

話唔定就係要用pandora box既力量先夠打 所以個樽就係pandora box分離既其中一個部分
利申:未睇 9up only

希望天才個皮套會有驚喜

唔係出左情報圖啦咩

有天才皮套喇咩?

劇場版EXAID班友D互動,搞到其他人變左格格不入/路人

有,好似成身生瘡咁

有實物喇咩？ 上集個post d情報圖剩見到有mad rogue

月尾喇 雜誌最新得evol rabbit同內海mad rogue

所以我咪期望下實物會有驚喜

build係唔係5x集？咁遲都無final form如果4x 集根本唔夠喉

睇wiki話播出日期係2017年9月3日－2018年8月26日

咁有50集wo

有冇人會收？幫朋友問

希望後面既劇情有d突破

賤兔一夜白髮乜料

Evol Driver用兔坦有Evol match
唔通劇場版戰兔會用Evol Driver變新兔坦

所有best match都變Evol Match

下集睇手勢唔似上左身
反而mad rogue點用到evol driver 真係好好奇

陰公 係咁比人打JJ

神橙化

結局係得到潘朵拉力量變成第2個橙神

Evol專瞄人丁打

店長唔抵得音也食得女多

死開啦

其實佢係咪瞄腰帶

本身上集揸龍我同海海賓周果度以為會寫條腰帶俾佢整爛

潘朵拉破壞力勁過黃金果實好多
黃金果實除左fing草同招怪之外都乜用
橙神有黃金果實慘敗megahex
白亞用就咁勁 暫時仲係新平成最勁boss
橙神其實吹大左

難波終於知道自己比EVOLT撚狗

反而想知四眼仔之後點
變mad rogue幫難波 定過檔去EVOLT

兩兄弟係味消失左?

我都想知 無咗影

話唔定處決左

海海內心戲好好笑，係到攬咪碳

仲要有hell's bro都唔叫，叫個四眼仔去阻止佢
個內海又係柒，攞枝bb槍射下就算，變rouge都好吖
不過佢洗唔洗咁快跑得到現場

舊磚會變白髮

RR/TT個變身特效好煩

難波呢件廢老憑咩覺得Evolto會幫佢做嘢 一啲著數都無
真係戇鳩到

有冇人有熟肉GD link 呀

megahex就算啦

之後內海點樣比人上身 唔係hazard level要有5.0咩

內海用full bottle就變到
應該佢改過d setting

賤兔始終都要變成金木

白髮賤兔係咪evolto黎?
btw, 三拉演喜戲應該好好睇

預告個到 pandora box搶到番去

雨宮天出手搶返去

睇黎內海變Mad Rogue都唔會係under Evol

不過Rogue件皮套係咪收埋左，內海今集拎把槍走去阻止個識超能力既外星人真係好on9

一早講過，不過上次咪有人話做乜連wiki都好信嘅？

音也好似脫離主線咁
依家對只可以靠FF同被虐打黎推進劇情

聽講有可能8月播ZI-O

每集都係陪打同搞笑，劇情上冇屬於佢個人嘅成長故事

難波條線真係處理得好差
前幾集送完腰帶宜家又去阻止evolt
內海同難波呢兩條友到底想點撚樣

ZI-O係咪新平成最後拉打
會唔會好似Decade咁又黎個拉打大集合

應該會

今集音也回歸

神主牌

用evol drive, 應該上左身

食咗黃金果實姐

其實快快手寫evol撬走左內海 橋起難波咪算 係要拖戲黎做

根本唔需要難波呢個角色，西都代表戰打輸嗰時直接同西都首相死埋一齊，店長自己扮首相都得啦

有冇人覺得戰兔+龍我呢對人太gay
顯得佢作為3拉
同主角群既羈絆冇前幾作咁勁?

其實我諗寫佢同3兄弟個part已經完哂佢既個人故事

冇咗可以比佢再進化嘅理由 雖然都可以用美空做動力
但bandai唔肯 被迫害

兔龍有時真喺gay到好尷尬

兔龍gay頭一次兩次都仲感動
gay夠四五六次係咁回帶真係好悶

呢個好正路既諗法
尤其是今集段FF繼續有鋪呢條線
真係差在寫唔寫出黎

直覺覺得佢會同記者一對 今集訓低個陣攬住佢同埋之前叫佢花名先

今集難波仲要問evolt係咪呃我
姐係你一直都唔知佢有咩plan啦
咁點解要送driver

呢兩條友真係on9到極點

呢條線真係處理得好差
幻德比人撚狗都話開頭照左光有eq debuff
難波會長理論上唔應該咁on9先係

海海好慘,集集比人打飛
唯有靠扮傻先有d戲份

又係比人上身提升harzad level
上到5.0就用到天才果d劇情

佢個思考模式真係跟唔到

呢套啲角色性格對比exaid 差咗啲 好似淨係集中寫戰兔同龍我gay情咁 其他角色好輕描淡寫 一海明明自己發揮得好好 奈何戲份太少 令佢變到可有可無咁

明明係可以做兩套拉打既男人，
應該有番咁上下演戲實力
咁都無得發揮

咪變左阿籣 一入隊就變路人

戰兔同龍我gay情我覺得係過左火位
有時真係以為睇緊GV 想熄撚左佢

btw依然係要屌rr tt個變身
飛撚夠未?
啱啱解左毒 又要飛黎飛去 望見都辛苦

人類可能性
龍兔基情

死廢老成撚日難波難波
今次仲唔柒到正一正

去到呢到真係要吹奏下ex-aid
雖然多角色 但後期每個角色都仲有發揮既機會
唔會變左路人
就連夾硬復活既貴利佬都可以揾到位黎講法醫同自己復活既意義

我覺得一海仲衰過亞蘭
亞蘭起碼入隊初期有誠哥花音既互動
加埋之後有文婆條線
都叫影響到佢後期變化
只係打鬥時成日做沙包

而家一海既感覺似會變成wizard既仁藤
後期唔多深入描寫
但會係重要關頭幫手

大我玩Cronus玩得多左啫

大我十年後的樣子(好似係）

真似好撚似大我

逐漸變黑又得，

立即變黑晒亦得，得咗。

音也條線出現得算早
而且一直都算重戲份
講曬三羽同加入主角群嘅劇情咪完成任務
以build嘅進度根本冇位再寫佢
依家以戰力身份每集出現算係咁啦

音也條線暫線黎講應該冇咩空間住
如果下集又係放番龍我上戰兔身
又係開導完龍我+比人當沙包打完又行行企企

希望音也同女主條線可以認真寫下啦

今集海海啲戲份係龍也走咗先多 龍兔啲基情有啲悶同嘔心啦 一開始知自己真正身分個段畀龍也鼓勵返係幾好 後尾龍也畀人問戰鬥理由開始就over咗
Btw現時黎講唔差啦縱使有上面巴打們講嘅缺點同唔合理嘅地方，以拉打黎講算係咁 （一開始無乜期望

龍也
極度混亂

膠咗添，sorry 龍我至啱

《幪面超人》松尾敏伸涉吸食興奮劑被捕

心諗：邊個

歌舞鬼

我估pandora box打開左之後個外殻變左做黑洞trigger,然後入面既野就變左舊石，然後當然舊石就變天材樽

我估係個盒放晒能量出黎縮左水 細盒有晒咁多個樽嘅成份可以變天才樽

摸頭

做過555?
BTW暫時出演過拉打又係現實到做過正義野比新聞播既得松田悟志

同意gay過頭真係令人反感

仲有d位我係有d唔滿意
就係天才物理學家呢個設定
個人覺得個設定只係為左解釋點可以一集內做到某d野 例如極速整武器 一晚ko trivago張晶片
雖然我都係feel唔到好關physic事

第2集best match既原因
之前都討論過 冇可能亦都冇時間解釋哂咁多個form 但係你都可以係咁兒講下點構成best match結果 咩都唔解釋講咩係科學?
如果係科學解釋唔到 係超自然現象黎
咁我去揾尊啦

最後一定係難波班on9呢幾集d on9劇情

所以唔係話唔好睇 不過的確有唔少問題令我扣分

戰兔根本係天才工程師唔係天才物理學家

來源：

[未確認]
劇場版《假面騎士Build》：惡役騎士造型
腰帶配上Hazard Trigger及色違的Cross-z Dragon
與早前在網絡上所描述的大概相符
尚未確認改圖與否

諗起佢哋

兔龍啲時間用嚟講兔空其實咪仲多人受落

佢要腐女fans 無計

難波真係老懵懂
被人撚緊都唔知

最多咪死

拉打女fans(真係太太)既消費力係多d
唯一可以明正言順睇靚仔既節目

當劍崎死架
人地做正義撚做到入埋廠

咁多集以黎最關物理事應該係呢幕

臨尾好似講Fuck

第一集的拉打 kick 咪大把物理野

可能最後會執返天才物理學家呢個設定呢

會唔會有可能係dinosaur
evol driver 冇左dinosaur f1 呢個best match
心口舊野似呢隻個頭

廢案

得呢幕同埋頭一二集係條橋打隻大機械人有d物理野
除咗咁就真係冇其他特別野有關
搖樽出formula我絕對唔會話關事

係咪因爲伽利略嘅關係，話賤兔係天才物理學家可以俾人一種好聰明嘅感覺。咁不如直接話佢係天才科學家咪算

未睇留名

重要第二集所謂物理就只係推架車落黎然後彈高

算係咁架啦
唔通計埋量子力學咩

呢套又唔係神探伽利略

簡單物理俾小朋友睇都ok既

本身我expect間唔時會出現呢啲橋段
最多中後段冇budget先cut
點知得第2集個一下

btw 唔明點解有人負皮層主 而家劇入面既表現的確嘥咗物理學家呢個設定
如果你話呢個設定只係為咗帶出葛城巧個身份 咁我都冇野好講

天才有型靚仔engine撚

咁我又冇話要講好難既topic
可以好似上面咁講講d基本d既
但而家係接近完全唔講喎
而又集集一開頭都話自己係天才物理學家
所以我先會認為呢個設定係冇用同浪費左

女會買玩具嘅咩

會買D周邊野掛

之前都見D Q版匙扣之類既野

呢類產品都應該唔係target 男性/小朋友

玩具之外仲有D見面會/hero show個D活動架嘛
d太太唔岩睇點會肯帶個仔去

跡美珠里

kizuna ai都有av

evol出咗之後呢幾集啲CG做得唔錯

DRIVE首OP好洗腦

amazons op真係勁好聽

最尾戰兔講燒肉

d歌手live唱好勁
現場氣氛又咁好

be the one 全首,超正

好想係現場,氣氛一流
可惜請唔番全部手歌,係咪budget唔夠呢
FJ件皮套同拍影個套差好遠下喎

話時話好似仲未見宇宙戰隊vs快盜魯邦聲氣

應該無啦

宇宙戰隊同宇宙刑事拍

依家係咪得返賊仔藍未同對面隊有連繫

VS系列通常年頭先出
用獸王者做例子, 2016年開播, 2017年1月先有獸王者VS忍忍者
今年係無左九連者VS獸王者
至於下年會唔會整套快盜VS警察VS宇宙就未知喇

老社長

老社長咁老都咁型

可惜wish in the dark唔係太夠氣唱。雖然首歌好難唱

Agger